平時你哋會叫另一半嘅呀媽做咩？

:伯母

:Auntie

無另一半嘅同我出返去

媽咪

唔好咁mean

薛丁格呀媽

Mummy

我名

大嬸

人妻

叫佢個名囉

黃絲：手足
藍絲：臭閪

六十路人妻

老母

八婆
老而不

Honey

你靚過你個女，可唔可以借對波揸下，揸玩即刻還返俾你

賤婦人

噉叫人老竇做咩

老雞

未亡人

叫開MILF

叫開 狗閪